報紙傳媒點賺錢？

報紙係夕陽行業，但係佢地喺網上好似愈嚟愈多搞作。

例如蘋果日報，佢又搞蘋果動新聞，又成日喺 facebook page update 佢地網站最新報導等。如果我㩒佢 facebook page條link入去佢個網站佢又點賺到錢？同埋我喺佢個網站點擊啲廣告佢又賺到幾多？如果我淨睇video睇新聞，佢係咪賺唔到？

求解答！THX!

紙媒就你買比錢佢啦 不過最大嘅收入應該都係廣告費 唔係講緊你每點擊一次佢賺幾多 唔同youtube 係你無論係報紙定網上落廣告個下已經要比一筆錢廣告買位 實際數字唔知但都過萬

應該係除非唔係